有兩份工 點揀好

1. 某低技術低學歷行業既蛇頭，起步月入30k左右

2.某外資Marketing，月入15k

正評1 負評2